可能燒山真係冇心燈

佢每次都好認真理性咁去分析
但正正係因為共產黨唔理性
所以出嚟嘅分析先咁燈

真

但係燒山連自己都燈撚埋點計

呢個世界太唔理性啦

Joker

1

2

3

一日出咁多條片，唔燈就有鬼

因為中左嗰啲你地就扮睇唔到

咁佢燈敘利亞點解釋啊

樓豬係燒山本人？

一個孤獨老人，日日唯一既樂趣就係對住個鏡頭講野，唔好咁笑人地啦

我係燒山就出多幾條片燈死你

越冇心 燈力越勁

燒山有心有力
唔係點出片

佢係咁出片 好想努力證明自己唔係燈神
但係呢個諗法就正正燈埋自己

仆街 上次先燈中開真槍 仲要射心口
收聲啦仆街

對住冇理性冇智慧嘅淋病班子同共產黨
燒山燈唔燈都會發生
就係咁我哋更加要反抗

佢不嬲話自己唔燈

成日同燒瑤瑤食飯
孤咩獨